狗賊康樂會話要開槍射殺市民

即係當殺人係興趣

當市民係靶